屌你老母馬會鬼鬼鼠鼠開六合彩都唔話聲我知

往我一年輸咁撚多錢俾你
SMS都冇個，吔屎啦你
屌

跟我學買股票啦